平心而論 bob叔靚仔啲定慕容公子靚仔啲？

ob叔
慕容

打漏咗係bob叔

想含Bob叔條撚同奶佢袋底

Bob叔carry到光頭 你話呢

想像唔到佢有頭髮嘅樣

Bob叔：普通麻甩佬樣
墓容：中度智障樣

佢就係 無用公子
Bob叔靚仔D 笑容都KO佢啦

咁都仲要問...
呃正評

成個弱智仔咁

生髮療程

老實答 兩個都唔得
但講個人梗係bob叔

平心而論連登仔識平心而論既咩